突發！巴士司機呼籲響應《全港大塞車》行動

鐵路巴士同氣連枝

巴士司機明日安全駕駛
呼籲響應《全港大塞車》行動
港澳辦今日就《逃犯條例》抗議行動召開記者會，堅持以武力鎮壓香港市民反對的聲音，本聯盟絕不認同。《逃犯條例》爭議持續數月，經歷二百萬人遊行及多次大型抗議，特首林鄭月娥仍執意拒絕「撤回」修訂；直至近日，警方縱容一批白衣人士在元朗西鐵站肆意襲擊多名市民致受傷、警方在民居/老人院/西鐵路軌等範圍施放催淚彈、防暴警察走入西鐵站範圍暴力驅趕示威者，嚴重影響市民安危，這一再使廣大市民對警方及政府失去信任! 警方粗暴濫權、對白衣人士未有積極執法，置市民安全於不顧，本聯盟對此予以強烈譴責。

鐵路與專營巴士同為公共運輸交通工具的重要一環，巴士及鐵路車長同樣肩負著照顧乘客安全的責任。近日，數以百計的港鐵前線車長已經自發實名聯署要求港鐵正視及解釋元朗西鐵站7月21日發生的暴力事件。我們敬佩你們的智慧及勇氣。港鐵車長們，你們並不孤單，身為巴士從業員的我們也與你們心連心，站於同一陣線。

本聯盟將響應民眾自發7月30日《全港大塞車》行動，以聲援各位參與聯署的港鐵車長。現呼籲全港巴士從業員明天緊守崗位，安全速度駕駛，緊密照顧傷健、老弱、幼兒及孕婦。

訴求如下：

(1) 強烈譴責警方於7月21日延誤採取執法行動，並要求警方承諾日後遇到類似暴力事件，必須立即採取行動以保障市民安全；
(2) 全面調查7月21日元朗西鐵站暴力事件，港鐵必須公開澄清所有資料，以還前線車長及工作人員的清白；
(3) 立即成立具公信力的獨立調查委員會，徹底調查7月21日的元朗暴力事件，以及連月以來警察濫用權力及暴力的問題；
(4) 特區政府正式「撤回」《逃犯條例》修訂；
(5) 林鄭月娥及相關問責司局長立即下台；
(6) 全面實行直選行政長官及立法會。

本聯盟正研究進一步行動，請各巴士同業及市民留意事態發展。

巴士業職工會聯盟
2019年7月29日

支持

冇人講嘅！推上熱門

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼YouTube流出快手

推

夾唔到地鐵上船好難玩

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

巴士職工盟工會唔多會員冇咩動員力

d訴求好齊

推多謝義氣司機大佬

佢肯發聲明已經好唔話得

重點係有人帶到頭就大機會有人跟

每一分助力都非常珍貴

Push

推啦！

好波

巴士佬正過的士佬太多了

有好多的士師傅都好正氣
唔好分化

推上熱門

巴士＞狗鐵

好⋯Sorry

推！facebook share下！

我自罰一個負評

push

好驚d車長比藍屍打

比人拉咗既義士呢

巴士司機高質
幾時到港鐵車長你地

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

P

Support

推啊

730大塞車

超合作運動
齊齊安全駕駛

聽日加油

支持
不過塞還塞，唔好阻到救護車同消防車救人

超合作運動

推到巴士罷工！！！！！！！！！！！

加油

好感動呀
支持

乘客唔小心叉錯腳 跌電話

麻煩解決左之後就繼續行程

小心俾人請入黑房

麻包袋

家睇下有冇自己區狗狗?

[整合] 每星期黑警之星

巴士大佬

pish

地鐵工會學下啦

請去Facebook share 同讚俾d支持佢地

光復香港 時代革命

真係好突發

推！ 多謝你地一齊為香港出一分力！

We connect

會唔會今次動員到anonymous 幫手打場網絡戰
揭發警隊嘅黑暗

推
仲有8月5

光復香港

[召集香城online玩家]『知已知彼』 狗怪如何對付玩家

呀！我要罷工！

我要罷工！

巴士叔叔們都有勇氣罷工
港鐵唔係唔罷啊馬？

我要罷工

小心集體炒車

狗鐵太紅 車長們未必敢做野

罷工 一下子SKIP太多

可以考慮按章工作先

[整合] 葉虎門資料整合

光復香港
時代革命

應該係超合作，唔係罷工

寫得唔錯

各位唔好係月台禁緊急制 地鐵都塞埋就灘左香港架喇

呢個工會好似好少人咋o

可以的話請幫佢地share同讚！

佢地肯出聲已經好好

DAMN RIGHT

如水

超合作運動

感動
感激

我愛巴士司機

推！！

勁嘢，巴士佬可以按章工作但效果極強，支持！

巴士司機好波

呢個真係要全香港人都知呀

巴士佬

巴士司機s i love you

巴士司機值得好多好多share依加好似冇咩人知咁！請去facebook支持下佢地！

推!

有冇人幫手去月台守住停車制記得有個post講過有個傻佬禁完跑走咗 然後捉唔到 個月台長要reset完先可以開車

支持！

請去幫手share同讚

想問問, 藍屍廢佬上前屌柒甚至打柒個司機咁點算

再推

錄片報警搞大佢

巴士司機

請幫手去Facebook like and share

感動

嚟喇一齊嚟喇

請去Facebook like and share!!

小巴呢

要搵人守護巴士司機呀

推呀

推推推

近幾次巴士工會發起按章工作，都唔係好多司機響應
而且按章程度唔係執得太緊，同平時差唔多
希望5/8真係轟轟烈烈全港來一次

咁有人話急屎, 大肚婆話穿羊水, 咁點
利申: 絕對贊成不合作運動, 但怕影響到無辜既傷殘人士/病人/孕婦

不分化

感謝巴士叔叔

室內示威 搞冧經濟 攪炒過世

Pish

推上熱門!!!!

幾時到 航空界，船運界，的士界，巴士界聯合支持？

大肚婆話穿羊水
就唔應該坐巴士

8.5 全民三罷

嘩

巴士慢駛的士都會奶嘢

岩岩發夢見到觀塘、大圍、九龍城、粉嶺迴旋處撞車搞到塞晒車
三條過海隧道都有車死火，搞到成個香港D車去唔到
嚇到我即刻彈起身，大家記得小心駕駛呀！

巴士 地鐵全港停市

Sorry

call 直升機啦

推 支持

飛行服務隊幫到你

香港加油

推！

推！支持

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

(慎入) 煲大佢 已經係去到生化武器級別

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

730大塞車85大罷工

巴士司機大塞車 急尿要做好準備功夫

民居點用飛行服務隊
陣間有人俾老黑斬or心臟病發趕唔切去醫院死咗點算

呢個要推

push to all drivers

聽日撘巴士返工先

巴士司機大哥

8.5齊罷工

運輸署職員表示：

北區三個迴旋處都十分脆弱，千萬不要在迴旋處內不停兜圈，否則整個北區的交通會被癱瘓！！！

呀媽今日同我講下星期開始會響應，好感動

收到風 大嶼山巴士都有機會擺工

支持罷工

respect巴士車長們

好波啊巴士司機

沒理由唔推

［又要抒發心聲］有關罷工，有關暴力與和平

NEW GAME MODE

超合作ONLINE 上線

有冇人答到我問題
個人贊成醫療消防以外全線公務員罷工, 最唔影響弱小但最有效既方法

聽日安全駕駛先

！

多謝!!! 推!!!

巴士大哥

希望巴士佬真係會幫手，因為我發夢見到九龍大遊行果日圓方巴士總站好多巴士佬屌遊行人士搞事大撚曬咩

兄弟爬山

令人感動

支持
講得出記住做得到呀

加油

730不合作運動
85全民大罷工

得巴士佬唔夠

鐵路先係最重要
唉....
點先可以令港鐵車長肯罷工

大家去Fcb咁㩒個like!

互推

聽日見

支持 感謝

如果司機罷唔到工 會唔會有人幫佢地手？

5/8 港鐵罷工 我仲有得搭九巴返工！

個仆街政府同支那最緊張經濟、錢錢錢錢，罷工直擊中要害

請開一個罷工報到區

車長我愛你

［緊急！］早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

我要罷工

地鐵車長講左話唔會罷？

肯塞迴旋處未呀，慢速迴旋處兜圈即可

安全車速

撐巴士佬！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

唔好呀 我要去睇叻刀啤啤呀

多謝巴士司機大佬！

係巴士睇到眼濕濕我地要贏呀！ ！ ！

差海路

多謝師傅

呢到有隻話自己做大公報好正直既大公狗呀

全港罷工兩日，肯定政府即刻跪低

一句 我聽日收warning ，邊個幫我頂？？

大罷工係和理非回合
好好把握機會

聽日遊車河

真係好感動，前線的努力，一分一秒感染到更多有良知的香港人
現在和理非各車長出場
柒婆、老共，撐大你隻眼睇啦！

迴旋處! 迴旋處! 迴旋處!

推
支持

應該支持，值得支持，響應行動。

仲有野要想熱門先成事

有無單車group出埋

我不介意

呢度2千幾正皮但facebook得3百幾個like
幫手share啊

我仲諗緊天日番唔番工

到底癱瘓完大家係咪罷工先？

: 你癱瘓我交通 我咪行路番囉
: 罷工！

光段香港 時代革命

另類既勇武呀！！
型Ｌ到！！

推呀
加油呀各位司機大哥

Omg

巴士佬加油

聽朝返工會咩場面？

罷佢老母臭閪 罷佢老母臭閪

但mtr聽日肯做野咩

推上熱門！

聽日一齊玩大佢

屌 聽日我唔要搭到巴士番工呀！

早啲出門口囉
或者今次遲到又有藉口

正正子

聽日730am調景嶺地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

倒不如…

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

8.5全城罷工

上呀！

感動！多謝巴士司機

比人打就可以直接劈車報警
到時成車客怨返件藍絲轉頭

當然唔希望發生呢類事情

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

唔死火
喺隧道拉龍都死啦 唔好阻我返工呀

遲撚硬有撚所謂 最好番唔到工

良心司機 香港人團結一致 對抗黑警黑社會

借位
[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

多謝巴士佬！

只要有藍絲咸魚屌carlo 就可以即時劈車

容我叫一聲巴士大佬！

up

唔好搞中環灣仔繞道呀！
入面全部雙白線，又有高清cam.
爬你頭要比3分架
所以唔好搞呀

光復香港，時代革命

香港人加油！！

push!

巴士大哥好野！

支持!!!!

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

巴士大哥大姐

正野wor

真心，唔好話老弱孕婦
上緊樓梯巴士就chok開車
我正常男人都要雙手扶實啦
成日都好撚驚前面條女一手電話一手紙袋會壓親我

我會罷工 8月5日

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

唔推唔係人

如果有意外記得停左d 電梯去 行得慢事少 整親事大
唔知整停左 係咪要用鎖匙開返？ 鎖匙洞記得保持暢通

推

車長們齊心塞車罷工 對抗暴政 ~